夏愨道準備開通車路情況 Live

Facebook有Live睇:

**岩先又有大巴車住一大班狗拎哂盾
**今晚會唔會又暴力清場架

推

直播見到有衝突

又冷靜散去

唔好有事呀
雖然現場有鄺神指揮

邊到有？

push

There is a time to fight, and there is a time to mourn.

Tonight, we mourn.

岩岩鏡頭有影到

加上佢facebook page有寫到話今晚會留守陪住大家

政總現場

我地嬴緊架唔好挑釁狗仔呀

pish

文字直播得唔得 喺海富對出數據只load到whatsapp同連登文字